燒生:林鄭末日必將來臨!!!

9:00

即是唔會換特首

科士點避獨立調查？送俾啊蛇一招不死必勝法，拯救三萬警察

姐係繼續做特首connect 香港人
多謝burn hill

永生了

淋奠：多謝

仲以為係燈到變已經來臨

靜下唔得既

留佢黎connect香港人，多謝燒山

仆街

林鄭千秋萬世

林奠可以繼續升官發財,安享晚年

佢仲唔末日 就係中共末日

燈唔燈中都好
冇真普選都係會繼續抗爭

當年江親口講話全力支持老董，結果咪又係收皮

靜靜地贏唔得嘅......

出事

有無人叫條老野收山
其實佢知唔知自己講邊樣衰邊樣

收聲啦 dllm又燈

可能係
林鄭習近平末日必將來臨呢

永續連仼

唉 仆街

金翅仆街鳥

讚你幾日又打會原形

屌你老母明知佢戇鳩就唔好喺到成日浪費熱門得唔得

靜靜地.gif

支持林鄭做滿任期

CLS

永續港獨之母

香港獨立的日子就指日可待，科科

林奠千秋萬世 篡埋習大大位

decode: 林奠末日必不來臨

shut up

永續777

瞓身救林鄭

睇燒山刺激過睇港女恒指

上帝: 靜靜地贏唔得嘅

得永生了

幅圖識郁

屌

好事嚟架，長命百歲喎

入嚟淨係想睇呢個gif

唔會下台

燒山用心良苦 佢想港獨之母keep住connect香港人

omg

屌，望咗兩分鐘都唔郁

Fake 9 me

永續林鄭

fuck you

收聲啦老燒

林鄭千秋萬代

其實原本係講緊咩

做多任！

林奠得永生了

林奠俾左幾多錢 燒山 買平安燈

入黎專睇燒山gif都夠皮

6月玩撚到而家都唔厭

靜啦屌...

燒生講少兩句啦

會了政協，人大委員。燒山又燈

做

其實林鄭繼續做冇咩問題
要個弱同埋成日做柒事既敵人好過另一個要重新認識既敵人

Okay 繼續做跛腳鴨

又出混沌魔法

靜.gif

幾驚淋奠下台
依家香港人咁團結，機會只有一次

林鄭好快俾燒山玩到屍變

即係林鄭無事

燈到個弱智繼續做就岩
驚死佢唔幫我地connect晒全世界

靜靜地唔得嘅

講真，唔換淋病起碼好過換劏房茂啦，我覺得靚燈

林鄭獲得不死身

即係林鄭唔會腳痛落台啦放心哂
多謝燒生

唉,搵人毒啞佢

有冇人毒啞佢

屌你老母

五大訴求冇林奠下台
扯線公仔換一千個都冇用
一定要民選

唉仆街啦屌你老蕭
永續林鄭

燈神 威爾史密蕭

禁制令： 禁止警察故意遮蔽編號及不出示委任證

ok burning hill

777唔死就支那死架啦喎

佢再係咁亂咁燈呢遲早失效

靜靜地贏唔得嘅.gif

向身邊長者宣傳下中國嘅強大
不要再做井底之港了

上帝：屌

換唔換都冇影響

林鄭落唔落台wfc

天滅中共

其實原片係點

意思即係林鄭會求生不得，求死不能

屌你燒山

即係林鄭做到至死方休

你條仆街就真係末日必將來臨

屌你老味怪得淋奠咁硬淨依家都未死得，原來有燒山加持

咁講姐係永續淋病

trump: tell Me Burn, go burn yourself, don't burn us all and the world

Mr burn

下介國家主席隨時係林鄭

屌!

唉屌

屌你又黎

10月26日
「醫民同行. 共抗警暴」
遮打集會1800

10月27日
「追究警暴 連繫穆斯林
守護民眾 與記者同行」
梳士巴利花園 1500

11月2日
「求援國際 堅守自治 」
流水式維園集會1500

詳情參閱：

我都想知

我都係

拉

唔係窩！蕭生講野幾中肯！
至於中唔中，3月咪知囉 .... 當然到時候佢肯定唔會話被炒，衹是身體唔舒服姐

落台係遲早問題，林鄭比左咁大舊屎維尼食，問題係幾時成立獨立調查委員會

唉 屌

痴撚線⋯

大O樂

搵人買紅毛泥塞住佢把燈口啦

燈到

whosoever can control his month controls the whole world

林奠唔走先好wo
一日冇雙普選
換咩人黎咪一撚樣
依加呢件低手又好 英國間諜又好
事實係佢搞出咁大壇野
港豬先識醒 (當然好多未醒or未醒哂）
但如果整件陰陰濕濕既
下下都暗瓦底打毒針既話
我地死鳩左都仲嘻嘻嘻哈哈唔知咩事